GME過億張Option唔見晒

我牛牛已不是前日兩億張call了，有沒人睇到仲有幾多，如果真嘅話⋯⋯

咁啲Shorts 呢

有沒人睇到

推

一晚走撚晒，唔撚係呀

Deep state

係lo, d call 仲少過nio

大家仲發緊夢

請問可以點樣無啦啦唔見

顯示問題 我fd 仲揸住570 今日call

尋日成日咁低點平嚇鬼咩

之前牛牛顯示兩億張未平，啱啱睇得番得數千張

邊度睇

嚇鬼

尋晚唔係停左option咩？

琴晚支牛3點我仲買到call

29 Jan expire option?

5 feb

樓主, 你要睇未平倉合約個數先有用